容易鍾意一個人係咪錯呢？

成日好容易因為相處多咗就鍾意一個人，但係咁樣唔等於我係花心，只係好容易將自己嘅感情唔小心寄託同依賴咗一個人，有無人都係咁？

這個世界 最壞罪名
叫太易動情

但我喜歡這罪名

容易鐘意人真係好，咁咪唔會淨係執著喺一個人身上

唔係錯 但係係缺點囉

錯在我太寂寞

係，絕對係！

On9 jer

毒撚發情期

好中
我都想容易中意人
分左手有男仔approach 都會諗起佢
會覺得好似自己出軌

咁你就要搞清楚你咁容易係對人有好感定係鐘意啦 如果係鍾意嘅話呢就唔會因為另一個相處得多而鍾意佢 只不過可能你太寂寞習慣咗希望有人係你身邊 陪你渡過大小二事 但係當你對一個人有需求有寄望 就已經唔係鐘意 因為你倚賴佢只不過係因為希望滿足到你自己 純粹習慣有個人係你身邊 所以當有一個人離開 有另一個可以俾你依賴嘅對象 你自然就會將啲感情轉移係另一個人身上 所以呢啲最多叫好感。不過容易鍾意一個人唔係錯嘅 睇吓佢值唔值得嘅啫 最緊要搞清楚自己心入邊諗乜 唔好怕後悔真係覺得有機就去馬！